今日520都咁撚多傻仔送花

唔要你呀八婆！

送完最後咪又係分手

肥婆都有花收

好期待6月9號